關於手機被迫解鎖嘅解決方法

最近不斷出現有人返大陸時被迫解鎖，被公安等睇入面有無反送中的內容。

唔知道各位技術巴絲知唔知有無可能可以整個 apps，只要輸入一個密碼會出一個無料到模式，入面只得普通 apps；輸入另一個密碼就會係平時用開嘅模式。就好像電腦有兩個 user account，入一個密碼就會進入一個 account，另一個密碼就會去另一個 account。

唔好去中國
用另一個電話

好耐之前已有
好似叫i safe play
智能電話出左冇幾年已有

721